不如大家夾d錢，整個黄色財團出嚟

邊間真黄店唔掂就資助/入股，幫佢哋發展，等佢哋幫返黄人，邊度有藍店勁，就係附近開返間頂死佢，反正係集團業務，集團有錢可賺維持到就ok

蕭生做緊啦

人民超市

係d人鐘意去2大超市者

幾時都話蕭生係再世韓信

走得好前

毎人出一千，全年八折咭，唔知開一間黃店要幾錢呢?

集資頂快執藍店吧